呢到有冇人拍過一次拖之後就單身左好耐？

單身6年了 情人節又到

中三拍完就單身左六年先有新對象，點知拍左兩個月年廿八飛左我

中三拍左三個月就散左
然後單身到year2有第二戀

但都散左了

你一定好污joe

小六1年
中一1年
中二1年
中三1年
中四5年
依家單身1年

拍左年幾 之後單身左三年
期間有同人曖昧過
放唔低ex 所以無拍拖嘅打算

拍拖很難

+1

單身四年，然後最近中斷咗紀錄了

初戀拍左六年 帽事
依家分左手半年 岩岩同個女仔講清楚都係唔想拍拖
因為好厭倦 覺得一個人算 唔想曬心機曬時間
最後乜都冇

第6年 應該會保持落去

我 2011到而家

十一年

14年單身到宜家 期間都有曖昧 但都冇拍

5年 但係已經好似唔記得點去拍拖

初戀一齊左over 7 年
宜家單身左年幾兩年了

已經唔知點再開始...
情傷好難好

我都係單身左六年喇 黎緊就快23歲

兩年

中四初戀，2個月。
之後一直單身到而家，8年了。。。

一樣

單身兩年

我08年O1左一個月變左A1
直到而家8年啦

一耐左就係咁

難道沒練習太耐
感覺都追不回來
試圖再努力愛
也顯得不自在
不懂得如何談戀愛

就七年

曖昧過嘅好多 一齊嘅就無
最近鍾意咗個台灣人，下星期去台灣諗緊搵唔搵佢